會傳福音既基督徒可唔可以入一入黎

你地有無諗過你地咁樣其實係騷擾到人?
係學校想搵張枱靜靜地坐低吹水
你地走埋黎搭嗲可以煩到講耶穌講足9個字
咁靚既當然無所謂啦

係學校都算, 點解要走上屋企傳福音咁撚ON9
仲要係2個毒撚一齊黎, 唔知以為你2個係情侶
我明白好多毒撚想番教會搵朋友
但係叫毒撚傳福音即係想叫人信佛姐

請閱讀馬太福音28:19